傾城

完場就算 出局了 輸波這一晚也重要
完全累了 三弟嘲笑 多給我一點(錢) 切勿缺少
緣份盡了 也不緊要 記緊這淒慘的深宵
球場內裡 燈光普照 然而共你 再沒破曉
紅眼睛 幽幽的看著這孤城 如同苦笑 擠出的高興
全隊為冠 花光狠勁 浮華陣勢 作輸波佈景
傳說中 癡心的眼淚會傾城 霓虹熄了 世界漸冷清
丁狗會射 哥狗會完 顯得這故事尾聲 更動聽

唔好勉強

原來就算 出局了 轉會這操作太重要
八強盡了 出局苦笑 多給我一秒 切勿缺少
無緣奪冠 也不緊要 記緊這痛哭的深宵
球場內裡 燈光普照 然而共你 再沒破曉
紅眼睛 幽幽的看著這孤城 如同苦笑 擠出的高興
全隊為冠 花光狠勁 浮華陣勢 作輸波佈景
傳說中 歐洲的拜仁會傾城 銀幕熄了 世界漸冷清
笙歌會停 哭泣會完 顯得這故事尾聲 更動聽

紅眼睛 幽幽的看著這孤城
如同苦笑 擠出的高興
瓊樓玉宇 倒了陣形
來營造這絕殺的風景
傳說中 癡心的眼淚會傾城
完場一秒 世界漸冷清
哥狗會跪 單刀會停
顯得這賽事尾聲 更動聽